私了既手足！你哋冇做錯到！

從來我哋都冇主動挑火頭！
三個月嚟經歷咁多傷亡，班藍屍得串進尺！
今日我哋只係一少步既復仇！
但大家最重要係夠人先好打！
唔打就跑！唔好邊跑邊屌！

無做錯到！

好治癒 支持更多撕鳥

推私了

想重温撲火片條

開心都黎唔切

片段*

好撚開心呀

係黑警加強濫捕之前要盡量私了

希望下次唔好打頭廢事打死人
轉瞄關節位仲好 等佢斷手斷腳以後出唔到黎仲好

係咪都捉後生 理得佢啦 hit n run

你地無做錯

唔好打頭 但爆排牙都好

當年一哥有見地

請所有手足掉曬啲衫褲鞋背包！

贊成私了

好片重溫

12345678910cliu

談不上「錯」呢個字眼
直情係well done需要表揚

直頭做得太完美，感謝勇武

我覺得唔夠狠

我就係要呢啲

推

Ho ball !!!

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

感謝

教科文

完美！不用改善！

希望外加睇水

和理膠之覺醒

對所有勇武送上敬意

好波

簡直就係英雄！大振軍心！

支持最緊要唔見光！

再大力啲

做得好，我以你地為驕傲

睇到好撚爽

向勇武手足表達最高既敬意!!!!大家繼續進步，期待下次見到斷手斷腳!!!

無做錯到 撕了

咁都叫冇做錯？

咁耐先得一兩條廢老少少皮外傷

做得好

831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

多謝你地 愛你地

做得好 好治癒

核爆爆死人都唔會割

替天行道

點止無做算，係做得非常好

睇到好爽

北角白衫又出手

藍絲無一個係無辜 抵打 做得好 大快人心!!

打GTA online 姐

又一個

支持手足 多謝你地

做得好

你地冇做錯到！

做法非常治癒，全港市民樂見其成！
做得非常好

爽！

終於似樣 出返啖氣 但遠遠彌補唔到我地既手足

收住息先

做得好！！！

極傷敵為上

做得好，夠快手。如果以前淨係圍住一樣話你打佢。

錯在冇拗斷手腳
可改善

直頭要讚添啦
多謝你哋，希望你哋繼續加油，再接再厲

感謝今日私了手足你地做得好好

好感動，終於識得私了

私了還私了, 記得避鏡頭

剛剛北角是巴打還是白人？

唔係無做錯，係做岩曬

推牙

我聽警察朋友講今日混入左好多便衣 仲專打藍絲 等風向轉

終於見唔到左膠阻住手足

你地做得好好呀

同問

做得非常好
點解我今日一個都遇唔到

手足做得極之好！絕對支持！

手足 加油

大快人心 好bo

支持

大家要開始轉型啦
沒有勇武與和理非之別
只有醒覺同走得前或走得慢既抗爭者

點會有錯，錯就錯在未夠重手

支持手足

大快人心呀！ 不割席

記住唔好攞命
打到手手腳腳殘廢
搞到佢開唔到工又有手尾跟就正

私了

做得非常好
之後見到一係就打撚柒佢，唔打都唔好浪費時間圍撚住佢

我老豆係度屌邊邊打人都唔啱我費事理佢係佢面前扭屎忽花

洗撚你開貼咩?

支持私了

會唔撚會啊 我肯定就算打死咗都唔會轉風向

good job

手足，你地無做錯到！！！
和理非幫手開遮，手足做野！！！
支持

首先第一點！佢地想打我哋先

做得好 Good job and well done

全民私了，私到佢地驚為止

fb成萬個like

大家要文宣支援

直頭係做得好

紅衫阿叔有架生
比popo一下掃落地

唔係錯唔錯呀
係要多謝佢地添
仲有多謝佢地唔割其他追唔上佢地既人

講得好

熱烈慶祝手足進化成功

你地無做錯到！

去得果度就自然會有風險

試著不要說手足私了
應該說 疑似警察臥底使用合理武力制服極端暴力份子

感謝前線幫大家出返啖冤屈氣

要多謝你地

冇做錯到！

核彈都唔割

多謝手足

前荷蘭隊長雲邦美在接受荷蘭足球報訪問中，炮轟洛賓和雲佩斯等人，稱他們就是荷蘭更衣室的毒瘤。
雲邦美談到：「如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

雲邦美:「在球隊洛賓常常痛罵一些年輕球員，這在正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場熱身賽中場休息的時候，洛賓上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進國家隊的球員，當時很多隊友都已經無法容忍洛賓的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了洛賓，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的亨特拉爾更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時雲佩斯、史奈達這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

雲邦美：「當發生那件事情後，洛賓的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2012年歐洲杯洛賓正是用這根鐵棍報復了亨特拉爾，在最後一場對陣葡萄牙比賽結束後，全隊回到更衣室，亨特拉爾諷刺性說道：『英超最佳球員，明天我們就要回家了。』」

「雲佩斯臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像雲佩斯的性格，果然在雲佩斯再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在亨特拉爾毫無防備的情況一棍打下，亨特拉爾挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是雲佩斯，不等亨特拉爾起身，雲佩斯又是一頓亂棍爆打，亨特拉爾在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的洛賓可不會放過這樣的機會不斷說道：『洛賓，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」

「洛賓的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去亨特拉爾就昏死了過去，打的興起的雲佩斯怒了，朝著洛賓吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』洛賓也不甘示弱：『你在說一遍，有種你重複一遍！』雲佩斯沒有在回應洛賓什麼，如果洛賓手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的隊醫嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

各有各做
一係幫拖開遮一係當睇唔到

可以再盡d
例如打到傷殘，盲眼之類
不過今次都收貨啦
英雄！

支持，藍絲打人被黑警放，被打嘅重要被黑警拉，係黑警逼人撕鳥

做得好！

撐
不割

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

絕對支持私了

私了不是仇恨 而係保護其他落單的手足

對方有所顧忌 先係最大保護

D衫污糟左就掉喇

多謝手足！！

復咩仇 自衛乍

啱！無撚有錯

有人私了既話開心都黎唔切啦,
唔出血都只係算輕手

睇到個心好涼多謝手足

多謝各位手足
終於出返啖氣

你地無做錯！

唔好要昨天細路白犧牲

俾啲掌聲大家

核彈都五割

市民打黑社會 天經地義!

Dear Americans, Please help us to liberate Hong Kong!

啱！

振奮軍心

Gchi手足

G持

我想攬住啲手足逐個錫添啊

21號大家記得返屋企呀
何妖吹大雞

你地冇做錯到

多謝勇武

自衛根本就無犯法

support

絕對係做得正確 ！
對付理藍絲廢老講道理真係冇用架 要用恐懼統治佢哋

你哋冇做錯到！

做得好做得好做得好做得好做得好

比人打左咁多次 真係唔可以任人打

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

Be water

好治療

絕對同意

冇做錯到！！！

示威者都係班嗌吓口號嘅人，邊有人敢私了？全部都係便衣警做，同胞唔該搵啱人覆桌

黑警唔做野唯有靠手足

well done

唔夠打狗沖走佬

北角仲圍緊 搞咩

綠狗又到左 唔好自損八百先

well done!!

表白勇武巴打！做得好！

做得好！斷手會更好

記得有啲衫褲鞋舊咗就唔好要喇

唔好淨係鍚春袋，之後會返黎報復。

出色

咩冇錯呀？直頭啱啦

愛你地！

斷腳好啲
再老啲加埋風濕

好爽
剃人頭者人亦剃之

好波呀手足

no la they pk only

做得好！多謝你地！

開始覺醒
北角依家有幾單都打到福建佬訓低曬

好撚爽追住班福建佬嚟打
手足好波

藍屍 狗蚤 咁鍾意話我地又殺人 又暴力

佢地等左成3個月 都好辛苦.
就滿足下佢地既期待

下次私了first aid 唔好理
等有Forst aid既狗救就得
狗救番同類應該有效d

明明係警察黎

斬人者人恆斬之

打得好

無錯 啲藍絲唔死就係香港死

仲有樣野好想講, 要戴手套打呀手足!!!!

錯在無斷手斷腳
下次大力d

救護車要兩小時到

3個月黎 今晚個心情係最爽 加油啊大家

推！無做錯！

我已經睇唔到

驚咪唔好出街

絕對支持

多謝你地

保護自己，班廢老阻頭阻勢，係時候要行開

不割不割不割

好有治療感覺，多謝手足

有無backup 睇唔到了

今日見勁多藍絲比人圍打

記住打完就走
教下佢地與民為敵會點

無做錯

今日叻叻豬 終於還拖啦 做得好好

睇左幾次 好撚爽

比起廢佬 ifc 唱國歌班大陸金融人仲抵打

g持

好換衫 好多cam

P 牌pish

你地已經好克制

戴手套打呀手足!!!!

真係好撚勁呀你地！！

無撚有錯
略嫌大家未食飽咁
無氣無力

盲眼會影到 會變敵文宣 打到佢行路不自然就ok

全力支持

支持私了
手足們進步左

尋晚西灣河私了
岩岩炮台山又私了

你唔好亂講，根本冇示威者敢郁手

支持私了！

well done bro!

支持！！！

夠人就打！ 前線加油大力d

太輕手咁囉

打藍絲都係臥底做架！

下，直頭做岩添啦
大大力私了呀

好治癒，做得好

人地出埋十大武器之首
手足已經好克制

我愛手足！

手足好波

支持私了 手足好波

好波啊 手足

剪頭髮染髮！

要繼續做文宣
班on9唔係無辜被打

唔好咁認真 聽朋友講

先撩者賤
祝佢地生不如死 等佢地知驚

不割蓆

你地沒做錯到！

錯？邊到做錯？

簡直要大大力讚賞添啦

係唔到你唔贊成
班人永遠唔被正常途徑制裁
係黑警同律政司逼出黎

We are PROUD of YOU Brave

支持私了手足

黑警同黑幫打左義士咁多鑊
而家先打番一鑊,黑警唔係又係咁嘈暴力乜乜春春要追究到底呀
要追究暴力追究自己就夠,有排你追

和理非表示唔割，明明係黑警唔執法，手足只係保護自己人

岩岩睇到北角藍衫拉左落黎被圍，佢地班隊友都呆左無幫手，警察更加慢慢黎

大快人心

Push

教材式呀

岩，推

值得高度表揚

其實佢地癈中呢, 打下腰同關節都有排佢地痛老骨頭

私了好過報警
橫掂報警只會拉返你轉頭

你地冇做錯

國外文宣要講返手足打嘅係咩人

反正打唔打都係暴徒
做盡佢啦

黑警打得好，終於做對的事

見到手足唔係輕輕係咁易，而係出盡力教訓真係令我倍感安慰

每次見到d 私了嘅手足小妹我都濕撚曬

自膠

做得好好

李家超:佢唔係現場出現就冇事 去得果度就可能有呢啲風險

見到都手足都

無人會介意 最驚你地唔做渣 做乜我地都支持

警賊不執法, 思鳥好合法

good job bro

夠打就打，唔夠打就走，唔洗屌，唔洗對峙，時間一拖就變等拉，速戰速決，兵貴神速

你地無錯

全面升級

無錯 打人之餘記得唔唔好變敵對文宣 打到內出血睇唔到 外出血就費事

型撚到

感謝勇武推

福建人出嚟 然後冇人出

推到私了成習慣！你老母收錢收得咁撚開心

唔係報仇 係防止佢地繼續作惡
勇武好善良㗎

和理非表示手足好抵讚 我老母都話打得好

睇義士打人爽撚過睇av

嗰度咁亂仲去死仔包

好撚爽
支持18區私了

我認為下次應該捉住一人踢一腳jj 就夠 唔流血就冇核彈比人

整爛佢個身d電話其其他值錢野都好 雖然應該都唔會有帶

勇武手足好型

推推推

好爽呀

雞都冇得叫

絕對支持手足

做得好

警畜想打到人唔出黎 我地私鳥班藍屍唔敢出街

以直報怨
班狗唔做野就係咁

逆轉條西咩 個個都知班狗做既陰質野啦依家

好治癒

手足加油

超治癒

勇武手足 辛苦了
受小弟一拜

最好著對鋼頭鞋踢

下 乜撚嘢手足 咪屈鳩啲手足啦 全部黑衫便衣狗嚟嫁

好爽

明明係警方做到野

我要多啲

英勇

私了 so nice

藍屍=ISIS

好開心你地覺醒

想錫手足春袋

和理非都大讚：做得好！

人地黑警咁團結

殺左人最多咪毀屍滅跡

我地都要學佢地咁團結

以後私了嘅手足
盡量唔好打頭打頸，應間打死咗佢就麻煩
專攻手手腳腳關節位

好似係 我都收到風 班狗為左自己唔駛做港共支共既希生品 所以諗左條q 就係扮示威者打死福建幫
福建幫就on9仔咩都唔知 又唔駛比安家費班福建幫 呢條q 真係好絕 福建幫知道既話真係打死班狗都有

同救護講無人受傷

支持撕鳥 手足好嘢

支持私了！打柒班藍絲！

狗仔唔做嘢
我地自己嚟

比人打就還手 以直報怨 孔子都係咁教既
私了手足無做錯!!

連我阿媽都話
黑警合作呀拿, 抵打la....

只求大家不要被仇恨蓋過理性
這樣幫唔到香港人

我愛你們呀

hit and run
不過最好絕子絕孫 唔好出人命住

狗另計

好野！

無人私了 福建佬水土不服見暈姐

612 721 811 831

請問頭先rthk藍色衫訓左係到要用氧氣罩既係咪手足好擔心

你哋無做錯度

G持私了

私了手足好波

福健佬自己仆親

咁都無做錯??????

直頭抵讚啦

記得del 相

記得撕鳥著過既衫褲鞋暫時唔好再著

要比個like

大力支持

唔係掛 咁要小心啲喇 我會擔心架

正評

屌唔好打到危殆呀

好撚驚佢地唔再出黎

係值得加許，唔係冇做錯到

唔好打到危殆，齋斷手腳ok

好！

絕對支持！！！！

我哋死咗十幾人，斷手腳幾十
打殘一兩隻老鼠，又有乜問題？

射咗幾次
Thanks

睇到好興奮
慢慢還返21/7呀荃灣斬腳筋啲債啦

你地無做錯！核爆都唔割！

做得好撚好呀

DEL片
但係手足好波

繼續私了

咩叫冇做錯 係做得好

冇做錯到，大大力錫你地一啖

核爆都唔割呀！！！好型呀！！

沒錯，做得好好

冇做錯
錯咗未夠狠
要幫咁多個月黎嘅手足報仇

點只冇做錯，簡直做得好啦

何來有錯？
面對615-915咁多傷、死既手兄
你地絕對係出返口氣

完美

識打一定打關節

朋友講呀明唔明

藍絲 有D野係要還架

I love 勇武

GOOD JOB! Bro

簡直係令人感動
唔好致命, 其餘是但

幹得漂亮

終於清醒了 是你教我們報警沒用的

要讚

冇撚錯

藍畜郁手打人先唔撚先代價呀？！

洗

👍🏻

自衛錯啲咩

做得好！絕對支持前線！
割𥱊？咩黎架？一早當cake食左啦

up

loop左幾次

手足

睇到我好撚開心

手足今日你地做得好好！

多謝各位私了兄弟，核爆都唔割

你地完全無做錯 仲好多謝你地

私了好野

very good!

GJ!!

私了既手足，我嬲你地落手唔夠狠

為民除害

你地做得好好添呀！ 睇得我身心舒暢

多謝私了手足

點解d急救咁快到

私了就係王道

做得好 仲要全民都做

保護手足 你我有責

Ho ball

這是不對的，還要更多

北角手足點退場係一個大問題

撇啦唔好出事

無做錯
錯都係我地呢班唔敢出手嘅廢物

無做錯呀

做得非常正確！

請記住黃金60秒

班藍全部都應該死

不完美,可改善！下次打大力d！

轉條撚 咩叫核彈都唔割？

決定叫肥媽錫曬你地每一位做獎勵

G 持

做得好好，大力推

支時！多謝前線

抵打

乜有人話佢哋做錯到咩
冇啊

叻豬！

支持手足！支持手足

唔好道歉，唔好令道歉成為一種風土病

唯一做錯就係太遲開始郁手 !

可接受, 可改善 !

等佢哋明正言順攞16號嗰張醫生紙claim保險，辛苦晒各位！

要多d呢d片
大快人心

Support

炮台山個細路比狗打到爆晒晒睇嚟要加大力度

多謝勇武幫受傷既手足報仇
相比黑警既暴力只係小巫見大巫

豁，豁出去，前行漫無邊際

打殘一個藍絲，可免除數十手足被打！
我們只能以暴止暴，別無他法！
打殘藍絲，保護手足，你我有責！

好感動大家終於真係大大力揪落去

痴線我哋仲有咩資格定佢哋對錯？佢哋唔割我哋已經係萬幸啦！我愛勇武

前線每次出嚟都保護大家 正面過幾多次危險呀！

辛苦曬各位手足

復仇者好波！

今日特別多人仆街

私了以暴制暴

好多手足對今日無打斷畜牧d手腳覺得不滿足，我有少少野想講

屌你 係自衛
唔好講錯野

冇做錯到

打佢老母臭閪

支持手足以後私了